睇緊嘅警察唔該入一入黎

請問你地有冇下一代？
有冇諗過你地而定做緊嘅野，將來會報應返係你地後代身上？

收手啦，認清楚香港市民先係你地老細！